Hola buenas, si has llegado aqui, tengo que informarte que este repositorio en un compenio de pruebas de distintos
tutoriales de blockchain, si estas leyendo esto significa que el codigo esta sin terminar,
si ves algo util para ti cogelo libremente, pero no aseguro su correcto funcionamiento.

ATT; ElGato o Rafa.